IG管理收費

如果幫人管理IG(開post,回應fans提問），應該收幾多錢一個posts?

主要是為YouTube channel 大約幾萬訂閱。
感謝各位絲打巴打

大j
幫我簽名？